允兒都30了 真係由細睇到佢大 都仲係咁靚

講真
佢唔係話最靚
但佢個種氣質的甜
真係無人能及

米能燈少時啦
屌你老尾

真女神

yoona真係好甜美

自然 鄰家 老婆feel

佢稱號係國民咩？
國民妹妹國民女友都唔係佢

我依啲係愛呀 屌你

頭銜依家野 冇所謂啦

咁串...

對腳好長玩兩晚都唔夠

打打打 打-打-打 打打打

掉返轉喎，覺得佢好靚但係唔吸引（冇性欲）

潤娥靚啲

咁吸引都有好多種

早知打Yoona

屌打雨琦

允兒bb 正

一晚黑絲另一晚玩咩好

LM等睇IU屌打

IU個感覺都唔同

IU甜中帶上性感

Yoona係甜帶上親切

依次認同

下
你竟然有自知之明
畀人hack咗?

我第一個女神 就係Yoona
個時無論Irene,美延,Nancy個時都未出現
冇得比

55

純講顏值
我覺得美延同yoona有得比
當然irene同nancy就次一級啦

我＃1咪講左佢唔係最靚

但氣質＋100分

好想幫允兒奶閪

yoona

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

笠狗扮咩由細睇到大

又一班人要J 了

大陸g?

meme asshole

中一因為hoot鍾意佢..
而家都就快出嚟做嘢

當年 我個年代 7定8年前左右

國民妹妹 係IU
國民女友 係秀智
國民女神 係允兒

無記錯的話

IU 不了

國民乜乜柒柒呢啲太庸俗
允兒嘅存在係唔可能用呢啲銜頭界定

今晚睇返套deepfake j下先

以前好鍾意佢，佢係少數冇整容又靚又有氣質既idol

佢梗係有啦 唔係面目全非咁整姐

咁都比你估到

拍埋孫藝珍到輸曬

孫藝珍整容整到

下 佢邊有整容 同出道個樣一模一樣

我真係從來都唔覺得佢靚 GEE嗰期就睇 我覺得啲隊員正過佢 但佢就係俾世人吹到百大/絕世美女咁

允兒幫我渡過失戀最辛苦嗰段時期

現在係中女時代

孫藝珍應該係韓國少數無整過嘅藝人，可能有打下針緊致下啲皮膚，但佢個樣同岀道時一樣

yoona宇宙第一

你老母就雞

應該連打針都冇 因為睇愛的迫降 佢啲歲月紋出晒黎 佢廿幾歲時係包包地

認同呀 其實韓國吹到上天既女明星我都覺得只係中上樣

林允兒世界第一！

Yoona

邊度輸？年紀？

Lm 求iPhone wallpaper

但真係太瘦了

係幾靚，但成條柴咁勾唔起任何慾望

O 型腳，不了。

孫仙

係啦 腳型唔靚

其實佢果班依家靠咩搵食？
除左好識唱歌果個仲有出mv之外，其他仲搵幕前既銀？

剩係知允兒有拍戲同電視劇

進軍影壇

老雞

點會無整唔係大執姐

之前好似俾李昇基趙完鬆

靚過IU多多聲

太瘦唔好啪

我哋一齊食

好甜

Agger，認同外貌，但氣質真係唔覺
有冇性欲就因人而異，唔評論

勁靚真係佢素顏都靚

腳型唔靚
有排肥返啲先好啲
講腳梗係同ti淫nay同黑珍珠玩

輪廓輸曬

個樣好扁 同矮。。。

國民鄰居

靚

唔知佢地果10年賺左幾多呢聽講SM好似最撚刻薄，應該扣7成水。佢哋仲要咁多個人分，仲未計d經理人乜乜乜不過應該做吓小生意買樓唔係咩問題。

賺到個個買得起漢江海景過千萬港紙既樓

好似係國民新抱

唯一鍾意既韓女

新抱係yuri，青不果陣比班大媽起的

係，竟然同我講台灣個位係最靚面孔。。red velvet twice 個啲都無得比

整咩撚野？

一出道都係咁靚

腳形唔靚，Lisa屌打

IU 係重支那味

十卜

乜撚野唔係最靚 根本係kpop 上歷史最靚

同av女優相比都係差啲啲

樓主個po罕見地有好多正評

永遠嘅女神😭😭😭我愛允兒！

我敢講女團都係因為允兒開始帶起

國民臭雞

係

你老闆你d po竟然600幾個正評

Tiffany lei

閪窿比人鋤到七十歲

你老母含柒啦傻鳩

屙~~~酸辣嘅
呢個廣告係我唯一喺FB見到唔會飛仲會睇晒嘅廣告

Party果期金毛都好仙

我依期啲post很多正皮

我依期啲posts都100up正皮，睇黎行運

韓國娛圈咁黑暗，佢又咁靚女，一定有畀老細搞過啦

屌你老母
有無話過比你po我條女出黎

收皮啦屌你老母

你老母就臭雞

滾啦 佢世界女神

認真 就算而加大把女團靚女
但少時始終都係我最愛同覺得最靚既第一女圑yoona永遠都係第一門面

佢真係到依家都好靚第一個鐘意嘅偶像

真係整過
以前同依家有乜可能一樣樣冇變過

Lm

少女時代門面仲唔夠咩

個下巴 細眼都有唔同左喎邊到無整

以前係鞋抽面 額頭唔靚 眼袋大

認同
個個年代大家仲係聽緊jpop\動畫op歌
直到當年mr taxi 見到Yoona帶我入kpop世界

而家都仲係

但個西同lin頭已黑

佢份人仲正過佢個樣, 作為靚女佢行動力真係好高
最近上tvn個綜藝睇佢整餅同髹油

Yoona冇得輸
人品又好 又靚

佢依個級數上綜藝都仲好落力
就知佢長做長有

個腮骨似削過

允兒

佢未出道之前 拍super junior mv 鞋抽面

btw 整得靚就得啦

睇返佢未出道既相 個鼻比較大 分分鐘都有整過

屌你毀我童年

塑化雞韓泡狗，無一個是無辜的

整得幾靚

嘩 幾時架

啲人話 假的

啲痘印p上去架？

yes. 女星月月美容 冇可能會咁

上網搵到原圖咁咪姐係p圖, 搵唔到就....

國民妹妹個家姊咪國民囉

Yoona好似係國民理想型/國民情人
你是我的命運時好似有國民媳婦，不過唔肯定

呢張冇p 不過呢啲應該係敏感唔係痘印

講得好好，kpop有好多靚女，但唔係個個都起痰

允兒+Yuri呢隊CP

依d級數
洗撚要依d地位咩

及不上佢

允兒 係會想抱抱 但唔色的類型

連卡佛活動，見過允兒真人，靚到仆街！好仙好白好瘦！

好中意佢兩個😍😍

全能到

勁 娶到佢個個 上世做左幾多好事

國民女神

可遠觀而不可褻玩d fd

男人嚟

Yoona係靚
我以前女神
但大個咗覺得佢太瘦冇波仔揸
不過佢嘅靚都cover到佢冇波呢個缺點

不知幾大波

你個西同lin頭就黑

巴打
你睇清楚

真fan 留咁多gif